(有片)死克警俾人打到仆街，好治癒

唔好share啦，會冇民意

踩斷佢條頸啦

有請緊爽

留乜野手，班仆街唔會感激你架

見到記者咁樣救佢 諗起之前佢哋班狗點樣對記者
覺得好撚心up

有班戇鳩去勸止
真係想一巴打落去

都唔知邊個打邊個

好治愈

好正...射左好多...

more

loop左5次至少

屌...爽過打飛機

少林寺十八銅人

做得依行預左啦人工包埋

委任證冇
編號冇
邊係差佬呀

民意支持

好撚爽

個記者是否文匯，on 9

好好睇

後半 望咩望送多個頭盔

黑警報應

人工包埋

掉頭盔嗰位手足好準

等你班克警 以為自己 好好抽

個記者咁保佢
文匯定大公

我冇野講

下次打撚埋啲左膠啦
屌你老母咁鐘意幫警犬

報應呀

16年魚蛋班師兄歸位了

錯標題
應該係:有暴徒偷走警察裝備冒警 被行人拆穿及制服

Non stop loop

無證無據，邊到證明到佢係差佬

報應

比人打完仲咁精神?
即係唔夠大力啦

低死啦 打得咁爽

屌點解要咁做

記者們做咩咁快救克警，晏就先用胡椒噴霧噴你哋同事
你地真係太好了

聽到好多on9叫唔好打佢

一下重腳踢爆佢條頸啦

覺得治癒

好治癒

左膠最pk

正，睇到都爽

冇人屌個垃圾記者?
我屌你老母做乜撚野攬住隻狗?
我地手足俾人打果時都唔見你攬撚住佢?

點睇到係警察？

終於唔洗用魚革gif

死link

嘩屌爽到

因果報應，示威者扑到頭破血流果陣你班警察仲有冇惻隱之心？

下次就係死

巴打們小心 記住魚蛋教訓

你full gear都係想比人打姐 唔係著黎托7

屌 又扯咗睇完

呢個頭盔 好似係tvb 白頭佬

係電梯一腳踢落去

好撚爽呀屌你老母

唔夠恨喎，人哋用警棍傷好多

之前又打記者 又噴記者 又推記者 最後要記者救番

Ho ball

電梯踢佢個巴打好撚有型

正撚到

On999999
你老母 成9日講民意 食屎啦

where is 香蕉糖

得一個，仲夠膽出嚟行

痴lun線，d黑警見到自己人俾人圍毆都縮埋晒
等人地停晒手先扮救人

正！

市民幫警方制服左個懷疑冒警既廢老

Backup定待j

好治癒
但係仲有一兩個叫人唔好打和理非肯醒未

市民集體自衛勇氣可嘉！值得表揚

和理非友幾撚時死 吓 我屌你老母 又話各有各做 全世界睇住你地拖後腿

大快人心

往死裏打

唔好打 用插

邊撚個記者阻撚住哂
仲要拎cam黎影人唔俾人行近

記者都係做野啫

公民行使集體自衛權

哇好撚正

把遮係咁抽插 搞到我濕晒

抵撚死

正呀喂

閹撚左佢啦

sparta！

打！ 往死裡打！

各位，舊衫就快d掉哂佢！！！！！清下屋企買新衫

有無backup 條片無左

記者都係有限度阻止啫

Push

屌 好撚爽

踢大力啲呀嘛 想睇成個人半空中飛落地下 變高飛狗

仲有無

正義飛踢
Rider kick!!!!!

往死裡打！

法律制裁唔到你班暴警，就由義士制裁

記者以德報怨

臨瞓前睇下先！

係咪扔返個盾牌落去？
咁岩擊中狗隻

好撚治癒

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

比人打只係在地下一件小事
別忘記你們死後還有地獄

我都好想踢返腳

點解只係打地下嗰件, 明明仲有一件拉緊佢走

抵死

有份扔野嘅同我入黎！

天罰

身為和理非都忍唔住Like咗

衝完立法會都話無架啦on9

爽到

冇民意?
我合家和理非今晚都圍住睇到拍晒手

咪撚亂講啦 證明到佢係警察先 標題黨

抵撚你死阿汪汪好撚心涼

我都想講

屌記者冇用
記者唔係黑警
做記者係應該要專業
做記者係要保持政治中立咁做
所以其實見到黑警打義士定義士打7黑警
記者沖出去保護被打嘅人，都係出於人性而救人
不過垃圾cctvb例外

都唔知係咪 紅媒記者嚟

要有啦

來人同我往死裡打

風評會同旺角個陣唔同曬

民意？ 200+1 得到既回應係咩？

你點認到佢係警察？

有無gif

用圍堵戰術就要有被激烈反抗嘅覺悟, 根本就係嚴重戰術失誤高層推啲前線警犬送死

沙田啲人好有型！

記者救狗

狂loop 個第一下腳
好撚爽

巴打果腳

抵撚死死啦死黑警

以德報怨 高尚情操啲狗唔會明

睇完興奮到今晚訓唔著

你已正評了這討論
通知

你已正評了這討論
通知

你已正評了這討論
通知

你已正評了這討論
通知

你已正評了這討論

臨尾一野剷去佢個頭度 開心

佢係尋日救跳橋果個

條友冒警先打咋

根本唔應該, 救佢地, 佢地唔會感激你地

今次大把理由比文宣

叫人走 封地鐵站 新城市去地鐵必經之路

呢頭比人走 個頭衝入商場打人拉人

反口？ 唔通企定定任人打？還手咪還手

文宣組加油

好正 一腳伸落樓梯

藍絲出嚟啦 屌你老母，遲撚早到你地

記得backup! 樓主fb條片已經禁唔到落去

條片del 咗

喺第二啲國家，一早就已經身中多刀。

re loop咗幾十次，好撚爽

熱烈地彈琴熱烈地唱

啲cm全部都係好治癒

班仆街克警實恩將仇報

大大力啊ma

沙田友好波

4個人死左，612當日出槍，用盾成班打一個訓係地下嘅女仔，琴日迫到個細路要跳橋，無理衝撞記者。俾人打都死不足惜

我認真咁講句

我2014年個陣睇旺角班人打警察係覺得暴力

但依加睇依段, 有種大快人心, 抵死既感覺

係我冷血咗, 定係班黑警察一次又一次既仆街行為令我改變咗

定啲黎

唔排除記者以德報怨
但有可能係大公報/tvb狗隊友

睇唔到

屌...嬲

死link 巴打有冇back up

乜撚野世界
打差佬都咁多人認同

此風可長

另一個角度
巴打們好型

最尾個義士搶咗碌棍
好波！！！！！！

條片無左 ?

臨尾埋去一下飛腳踩臉果下應該堅痛

可以J到21號

無del,你試下另外用browser睇

痴撚線 會死人

唔係人唔好兩隻腳行 仆街就啱

另外用browser睇

十分懷疑佢都係示威者 都無委任證

似曾相識喇
612都有蒙面暴徒圍住人打
不過今天大家交換身分姐

復仇者聯盟

Shear 出去，士氣大振，唔會出手嘅都會支持我哋覺得爽

唉 記者救完下次咪又扑多幾棍

好開心

好撚爽 屌你老母

點睇到係警察
示威者內鬥下話

有無backup link

好波 往死裡打

舒服，抵死

有頭盔拎盾就係警察？
佢有冇掛個委任證喺顯眼位置先

係唔係都屈暴徒ga la
暴比你睇今次

愛協去左邊？

有咩證據話佢係黑警
似冒警

個記者係尋晚救跳橋果個

佢已經等左一陣先出黎擋

死左4個了

你做冇問題，件事完左，而家你咁樣傳開去，只有機會比人話係暴徒，明唔明?用下個腦先啦
利申 唔係和理非

睇唔到
求backup

起初一百萬和平遊行政府唔理，到依加人地用暴力就譴責。如果林鄭當初肯理市民根本唔會發生呢啲事。

睇左好多次停唔到，難能可貴，要keep住
呢個起碼係我地應有既最低武力

丁咗幾次
爆頭嗰下直頭高潮

我們想開香檳慶祝.JPG

屌你老母 叫唔好打係乜撚野心態？
個記者又點撚樣？
去到今時今日和理非真係垃撚圾

即係 CCTVB 啦

好小兒科姐，大驚小怪

TVB咋？

我睇咗十次

感謝義士

民你老母
要歸邊既去到今日都歸曬邊啦

上得山多終遇虎就係呢種

【714沙田即時 | 警方疑嚴重違反警察通例】

警方走進沙田新城市中央廣場，一眾示威者上前與商場代表對話。新鴻基代表何定華及王浩然指商場方面並未有報警及無任何來自警方的通知，他們指商場責任在於維持商場內秩序，新鴻基代表指會對此作進一步調查。

根據《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》

1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人員的記事冊記項內簽署。

根據新鴻基代表說法，警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，是次行動亦屬於知法違法的行動。

之前仲屌記者

唔係個記者，你做咗植物人喇

我地死幾多個啊？P牌仔

我老豆睇住tvb直播都話

比班示威者走曬先嘛, 又要趕人入去打人

黑警家族世世代代都係咁就最好

屌 你班暴徒

得個20秒

嘩 踢佢落電梯果位義士神助攻

年度最佳影片

乜撚野世界
打市民都咁多人認同

8秒個個下次個腳準D OK ?

你馮咩覺得佢係差佬？有冇委任證？商場有冇向警方求助？

應有此報 唔好比佢停 要更多黑警付出代價

抵撚柒死

監獄風雲發哥：食屎狗！！！！

含撚啦你

我只係見到一班冇委任證既自稱警察衝入商場使用武力，大家合理用武力自衛

打得好

我覺得咁樣唔會無民意喎！
死黑警要困獸鬥，咁都無辦法㗎！
最可憐係打佢嗰啲示威者...真係打到手都痛埋㗎！

好爽！

好撚爽 打多幾下 屌佢老味平時打市民打得咁撚爽

仲有你咁樣share出去，你覺得片入面義士會有咩後果?又唔blur樣

要貼堂, 真香港人要多多學習

冒警！？

好耐冇試過咁開心

俾人迫到盡頭啦

不如考慮下新戰略

善有善報，惡有惡報
若然未報，時辰未到
時辰一到，必定全報
多行不義必自斃
奉勸各位警犬自己收斂下
我都唔想見到各位現眼報

高雄舊名
打狗

J到出血

50次都嚟緊

Thisav

似係冒驚黃屍
抵打啦

睇live個陣都有記者大叫「唔好打，你哋唔可以咁做」。不過我就唔太明點解佢打得，我哋就唔打得

我已經分唔到絲打係講緊黑社會定係黑警

大公文匯星島東方

J左幾獲

你地而家做緊既野可能好爽有花生食，但係呢到有幾多個係有去現場?你班仆街一人一推累撚死班義士

大發人心

好撚正 睇完大快人心
哎呀應該要搶佢副裝 搶佢支棍爆佢頭
對比起比狗打嘅人 對佢太輕手喇

做個樣姐 暗地裡加返兩腳係常識啦

黑警無理打人嗰陣又唔見佢地道德撚上身

唉 好可惜
可惜係點解仲唔撚死呀
巴打臨尾個腳好撚好波 j左勁撚多次

快*

禮貌上都要叫大家唔好打

但係抵打

Blocked User - 李佛磨
完全封鎖

點樣可以download 哂d片，有咩唔開心睇一睇即刻心情變好

一路叫唔好打 一路唔小心踢多幾下

差佬又要 post 相，展示傷勢。

LOOP左20次

點解有個狗盾飛落去

收嗲啦戇鳩仔

無斷佢頸骨
無踢佢尾龍骨
算比足面佢
插眼鎖喉踢春袋至夠堅！

醒未
今時今日仲講呢d
你唔支持佢地真係無民意

都見唔到委任證
點撚知佢係咪警察呀？
示威者內鬥咋

留手無用
佢地都唔撚會留手

兩野都中同一個人

真係好治癒

點解記者要行埋去

示威者俾狗用棍圍毆個陣藍絲扮睇唔到
依家警狗俾人打返就 哎唷好慘啊你地唔係人黎架～
嘔撚心到

好爽

真係自己攞黎 當日你地唔當我地沙包咁打就唔會有今日

係你哋班仆街黑警自己裸黎 唔好喊呀

屌～死link
有無人有backup

dllm咁你收爹啦，你留言咪又係推？條video本身立場post架，上去佢網到吠啦你

好撚舒暢

用Facebook開就睇到

個記者做得好好
死左警察民意會逆轉
而班狗仲可以大條道理提升武力

打人打得你咁撚爽阿拿，到我哋啦仆街

你地班人有無小小人性

[url][/url]

想同片中勸阻既人講，下次d狗咬人果陣都唔該你都飛身上去勸，唔好厚此薄彼做偽君子。

佢地好克制, 咁輕力

個記者係我哋呢邊㗎喎🤔聽得出佢好心up

民你老母
612市民中槍爆頭點講啊？

另外用browser睇就得

振奮人心

爽過打飛機

大家記得係下面留言
玩膠又好乜都好
等班藍絲開始懷疑自己係咪少數

委任證都無，點知係克警姐
btw，好爽好爽，7.21一齊拍av

以後打飛機唔洗睇AV，呢段片夠我J一世

Sor lo細力左

有意見可向有關部門投訴

以為打人唔洗還呀

Del左佢

好暴力呀，大家唔好咁啦
警察哥哥好慘呀

回應克警斷指之方向係度，
文宣請幫忙諗諗佢。

就沙田斷指回應各界之對應

點解今次冇社工出來幫口嘅？
平時唔係好中意阻住人嫁咩？

你話緊克警???

睇到好痛快

委任證呢

記住 Back Up 段片先

期待今日既 gif

成日打記者,今次就係救返佢條命

黑警真係抵打㗎！
等佢地棍棍扑頭，槍槍爆頭丫嗱！

社工係幫人 唔係幫低等動物架

好準，respect

好似拍戲咁
抵打

無咗

這是正式錄用的驚察嗎？

百看不厭!!!

救命，我停唔到係咁loop

黑警比人打 都補償唔到個幾位義士既死

爽

無咗

仆街 fb

本身睇立場live睇到好心up好想喊好負面
但係睇完條片之後就舒服晒

你提升我地咪提升，根本係要升級

好治癒
打咗咁次示威者
點都要還一次啦

死咗四個市民啦
民意佢老母

依家仲有人信民意？
有人聽民意就唔洗個個星期上街啦

好睇到停唔到

係囉，點知佢係。

成班人而家就出黎問示威者有無人性
對上成個月你又唔問豆下班警察？

衝入商場既後果

睇到要射了

照常理，一堆人用武力圍毆一少部分人應該同情被圍毆嘅一方，但今次竟然睇到覺得好興奮...
我曾經有一刻懷疑自己仲有冇良心

大家都太善良

記者係cctvb
點解要幫手救狗

今日無去
估唔到會係商場入面到開片

今次班社工係前排幫示威者

睇到喇

有呀，點解唔打死班差佬

冇委任證 個個都啊係Wave咁嘅樣
唔知係咪有暴徒冒警

咪係，點知係咪殺人犯嚟。。攞支棍週街打人

市民自衛啫

好治療😍

呢啲叫報應

負評嗰班係咪狗

推！

幫佢擋住個記者係咪TVB個大舊衰？

成日民意民意，攬住堆民意俾政府強姦啦
你攞到嗰堆民意幫唔幫到你抗爭啊

咪係，邊個仆街咁正都負皮

市民睇到有個拎住棍冇委任證既冒警暴徒
當然有責任行使公民權利
令到該名暴徒冇得繼續危害社會安寧

當時我身邊的記者嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。

睇完好撚爽

人如其名

會唔會佢心諗: damn it, 早知帶返張證啦diu

有不明人士懷疑冒警 被熱心市民制服?

另一角度

有無人睇到班人停左之後有條友沖過黎踩多腳

返大陸

星爺講咩呀？

果下一野踩中個頭

點解可以治癒到咁 個心好涼呀點算呀

正解

冷靜啲
而家記者比啲藍絲話緊偏幫示威者
有呢段片反證番條警犬無個記者佢傷得仲甘
加上記者本身係要中立
攬警犬都好正常

三棍客潮文都唔識?

其實班人真係無性

下次應該有一班人負責拉開同保護個記者，盡快令記者離閈案發現場！

有冇3-4個綠衫防暴係室內俾人圍個條片

治癒還治癒
今次都有好多手足比人塔走咗去差館
我地點都要救返哂所有手足出黎
一個都不能少
雖然真係百看不厭

扮警察呀啦

扮死狗呀啦

扮晒蟹呀啦

做警察呀啦

唔做人呀啦

好想睇

同意，唔知點解真係由心到笑岀黎

請大家唔好分化記者
前面條警犬都俾人砌咗咁耐
記者本身要中立 攬條警犬都正常
Tvb嘅記者除外！！任屌唔嬲

被圍毆個方係邪惡既話，就唔洗同情架啦
你睇英雄電影咪同一個道理

呢腳助攻真係年度精華

踢佢嗰個巴打

請問有冇新聞講佢點？
殘廢未？

屌
原來救果個差佬既記者係［ＴＶＢ］
岩岩１１點半新聞賣左！

米推呢啲po啦，比藍絲用就撲街！

不過佢無委任證同number，無人可以證實佢係米差佬😂😂😂

睇咗新聞，係cctvb記者

無人知係咪警察
無委任證
唔好炒車

下次開遮呀嘛, 成村人帶把遮去, 唔係拎來飛

勁過D球皇，一腳交去龍門口

無一個記者諗住幫手, 個個掛住影

立場link

屌呀 咁當我無講過唔好分化記者
請大家盡情屌撚柒tvb記者！！

黑警 死全家

成個月乜都歸晒邊喇

衝出黎救佢嗰個係cctvb記者

預撚左啦
你唔post,tvb都同你日播夜播

鬼知係警察咩
知佢係警察咁既好人就唔會打啦

都無委任證，邊有人知係咪克警喎

ＴＶＢ仲要ＣＵＴ頭ＣＵＴ尾
講到好似由頭到尾差佬無還拖，只係比示威者打
仲屈人扔磚
賤撚到

爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽

原來係垃圾cctvb記者阻住晒

岩岩都睇到

左一拳，右一拳，大家一起打一拳。

邊個知係差人 咩都無

死克警

下次脅走一兩件

再搵委任證

打完就算啦，殺左佢真係冇著數，
佢地係都溫柔阻止，
示威者有心打絕對可以繼續，
當係現場決定算啦好嗎

TVB既狗黎，今日先係十字路口同發夢人士有衝撞

諗住淘件衫番黎扮警察!？好彩一早有班便衣部署左係到，打撚死你班暴徒!!!

頂～睇見就嬲，應該踩埋個記者

班狗開槍射頭、打手無寸鐵嘅市民、記者嗰陣佢哋又有冇人性？

大快人心 平時打人打得咁開心啊拿

你確定係被打嘅呢位警察做嘅？

護住犬隻嗰個攝影師係tvb 攝影師嚟，岩岩tvb 新聞報道片段完全match 曬立場影嗰條片，立場條片影住嗰個攝影師支cam 個角度同tvb 片段係完全吻合!

612開槍放催淚彈 攞水都俾人圍毆
終於現眼報啦

求片

又拉幾件 打狗過手癮
有案底 咁就一世

本民前證實，由於冒警人士於新城市廣場內向示威者施暴！示威者只係作出適當嘅自我保護同還擊！

由於該位裝束疑似警員的施暴者無法提供其委任證，所以有理由相信該名人士為冒警人士！

不要傳謠！

睇過...少林正宗大力金剛腿?

成個幾月市民係咁比人打，啲怒火咁發泄落佢到實好痛

有冇見到有人用櫈追住三個警察打 戲院個面

打！
往死裡打！
打狗就係咁要樣打！

push

就好似林卓廷要證明佢係林卓廷
呢位先生都要證明佢係警察
無證明就係冒警
作為良好市民絕對唔可以姑息歹徒！

仲有另一條片
睇comment

紀律部隊黎架
不嬲都係一個累全家架啦
做得狗就預撚左啦

個記者咁撚多事嘅，現場好危險㗎，下次先問佢邊間傳媒，拉佢埋一二邊教化下佢啦

冇事企起走人

你又講得岩

平時就一team人，有事衰左就個別例子

佢地諗都冇諗過就亂打無辜既示威者啦

果然係一team

平時做咁多好事，係時候要還

［純紓發］我們缺乏了什麼？

Tvb黎

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

應該無片 個巴打跑得好快 拎張櫈車9 3條友仆咗2次

有冇委任證架 如果冇就唔係警啦

邊到睇，btw個3條友應該唔係警察嚟

CCTVB記者黎

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

遮樣 share 士氣+100000
治癒到呢
大家多人一定打得過架！有埋盾更佳！呢個星期好行下街喇吓！全部人大手入貨decathlon浮板同我學！游！水！

唔夠 都無委任證

果一腳好治癒

唔係便衣 我現場見到 軍裝黎1白2藍 之後連仆2次 我1樓望地下 下面有記者唔知有冇影到

冒警黎架下麻

發夢見到